屌你老母 Facebook 唔撚俾我Share 黑警 Post

係咪俾人report 到連share Fact 嘅權利都冇...

屌你老母啦

平時report藍屍就永遠都唔刪
得一次成功就係話利君雅雜種甲由果次先會刪
果d係好撚嚴重
但黃膘就小小野就郁鳩你

屌你老母豬閪伯格

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

條仆街應該係藍

屌真
我成撚日覺得佢想入中國市場 所以打壓香港

條賤種狂奶共

屌佢老味 成十日冇得share

咁多人睇...
可以share 多D 狗係街邊食飯相

明明大陸唔比用FACEBOOK

佢想到大陸俾佢用

用twitter la

同步嫁嘛